死差佬，有牌爛仔，社會垃圾，死爛仔，邊句最有威力

毅進仔收皮

減你老味人工！！！！

死黑警

食屎狗

個人覺得社會垃圾最有威力
感覺上連家人都唔會同情屋企嗰件社會垃圾

黑社會

黑警！

除左話政府唔出糧佢地會嬲之外。其他嘢佢地應該已經練到百毒不侵。。。。

林鄭走狗、人民公敵、黑社會

飯桶
蛀米蟲

毅進仔。佢地好介意人地話佢學歷低，因為除左做黑警之外佢地冇辦法搵到咁多錢，而喺香港大眾觀感都係覺得錢＝社會地位。

p.s. 無意貶低毅進巴打，黑警係冇你地咁有能力自力更生先去做黑警。